女貧友要求買新包包，老衲同佢講你隻鮑鮑都唔係新既你有乜撚野地位

老衲威武

老暴認同

7/10

老鳩認同

有冇打佢

入咗深圳人民醫院未？

衲Dee你平均每個月會比老婆虐打幾多次？使唔使叫手捉幫拖？

老納享用完人地隻鮑鮑嫌人地唔係新嘅
咁老納買個新包包俾女貧友用一用然後拎去退囉吊